點解可以有個組織操控油價？

d鬼佬唔係好憎壟斷

因為係中東佬，唔係白種人。白種人喜歡暗中操控

因為吹佢哋唔脹